［年經］ 無線劇集最奸角色

丁有康， 當年真係好癲， 殺養母， 陷害黃日華.

你真係當陰謀誠流喎

仲有推邵美琪出火車

鄭子誠

好靚仔 同朝偉有幾分相似

李子浩
丁有康
徐家立
甘量宏
唐立言

翁文成

一次過晒冷

推邵美琪出火車 呢條友痴撚線架

點拍架

墊Pad真跌

鮑國平

陸國榮

家山呀北望～

創世紀張家輝

原來係天地豪情

陀槍師姐老強滕麗明嗰個

丁蟹
都唔知話佢奸定真膠，總之睇到燥底
個角色真係好撚煩膠

啲鏡頭會唔會Cut曬

孽吻 羅嘉良

仆街二叔

去到中段聽到佢叫 呀玲呀
聽到忟